民建聯點解唔建議大媽去政總唱歌跳舞。唔去解放軍總部勞軍？

門常開去政總唱歌跳舞，林鄭應該支持